[
    {
        "question": "Стоимость устройства:",
        "answer": "145 USDT."
    },
    {
        "question": "Стоимость API-ключа:",
        "answer": "1500 USDT."
    },
    {
        "question": "Приобретение API-ключа:",
        "answer": "API-ключ для подключения к сети DexNet необходимо приобрести на сайте маркетинговой компании за 1500 USDT."
    },
    {
        "question": "Покупка устройства:",
        "answer": "Перейдите на сайт DexNet.one, оплатите 145 USDT за физическое устройство DexNode и активируйте полученный промокод."
    },
    {
        "question": "Условия получения нод:",
        "answer": "\nВсе ноды, купленные после 5 июня, можно получить только в офисе в Дубае. Адресная доставка не осуществляется."
    },
    {
        "question": "Открытие офисов:",
        "answer": "Ведётся работа над открытием офисов и складов в других регионах."
    },
    {
        "question": "Инструкция для получения ноды:",
        "answer": "\nЕсли вы планируете лично забрать ноды в офисе или вызвать курьера, сообщите об этом в поддержку на сайте DexNet.one за 24 часа до приезда.\nОфис не работает в выходные."
    },
    {
        "question": "Дополнительная информация:",
        "answer": "\nСледующая партия нод уже в пути, и информация о поступлении появится скоро."
    },
    {
        "question": "Привязка:",
        "answer": "В личном кабинете на сайте DexNet.one можно привязать только личный кошелёк, от которого у вас есть сид фраза."
    },
    {
        "question": "Изменение адреса:",
        "answer": "После включения смартконтракта изменить адрес кошелька будет невозможно."
    },
    {
        "question": "Рекомендуется:",
        "answer": "Привязать кошелёк DexSafe и надёжно сохранить сид фразу."
    },
    {
        "question": "Предупреждение:",
        "answer": "Привязка биржевого кошелька запрещена, так как это не личный кошелёк, а кошелёк биржи."
    },
    {
        "question": "Риски:",
        "answer": "Если привязан не личный кошелёк или сид фраза не сохранена, существует риск потери всех средств."
    },
    {
        "question": "Поддержка:",
        "answer": "В случае ошибки служба поддержки и другие лица не смогут помочь восстановить доступ к средствам."
    },
    {
        "question": "Безопасность средств:",
        "answer": "Безопасность ваших средств зависит только от вас!"
    },
    {
        "question": "DexSafe:",
        "answer": "Первый децентрализованный криптосейф"
    },
    {
        "question": "Безопасность:",
        "answer": "Полностью децентрализованный криптокошелёк — никакие центральные серверы не используются, что гарантирует полную безопасность активов."
    },
    {
        "question": "Трейдинг и Swap:",
        "answer": "Все операции по трейдингу и обмену криптовалют проводятся внутри одного приложения."
    },
    {
        "question": "Стейкинг:",
        "answer": "Возможность заработка на стейкинге USDT и DEXNET."
    },
    {
        "question": "Многочисленные блокчейны:",
        "answer": "Поддержка 15 блокчейнов в одном месте для максимального удобства и интеграции."
    },
    {
        "question": "Криптокарты:",
        "answer": "Возможность использования конфиденциальной криптокарты без обязательного прохождения KYC."
    },
    {
        "question": "Комиссии:",
        "answer": "До 25% комиссионных выплачивается партнёрам."
    },
    {
        "question": "Система:",
        "answer": "Уникальная партнёрская система на 21 уровень."
    },
    {
        "question": "Преимущества для пользователей:",
        "answer": "\nDexSafe позволяет безопасно хранить криптовалютные активы, осуществлять операции по трейдингу и получать доход от стейкинга.\nПриложение делает доступными криптокарты и упрощает взаимодействие с криптовалютами без обязательных процедур KYC."
    },
    {
        "question": "Призыв к действию:",
        "answer": "\nСкачайте приложение DexSafe, зарабатывайте и безопасно управляйте своими активами."
    },
    {
        "question": "Дата:",
        "answer": "14-16 декабря 2024 года."
    },
    {
        "question": "Место:",
        "answer": "Дубай."
    },
    {
        "question": "14 декабря:",
        "answer": "\nВстреча в пустыне с организованным шоу и новыми знакомствами.\nТоржественное празднование под звёздным небом."
    },
    {
        "question": "15 декабря:",
        "answer": "\nОсновная праздничная программа в честь дня рождения DexNet.\nНевероятная локация под открытым небом и 1000 гостей со всего мира."
    },
    {
        "question": "16 декабря:",
        "answer": "\nЗавершающий день на роскошной яхте.\nВдохновляющие встречи и инсайдерская информация для самых преданных участников."
    },
    {
        "question": "Главные события:",
        "answer": "\nУникальная возможность познакомиться с лидерами индустрии, расширить деловые горизонты и завести новые полезные знакомства."
    },
    {
        "question": "Розыгрыш призов:",
        "answer": "Главный приз — роскошный Lamborghini Huracán и ещё 70 эксклюзивных подарков."
    },
    {
        "question": "Доступность:",
        "answer": "Билеты уже в продаже по самой выгодной цене."
    },
    {
        "question": "Предупреждение:",
        "answer": "Стоимость билетов скоро повысится, поэтому лучше приобретать их заранее."
    },
    {
        "question": "Подробности и покупка билетов на сайте:",
        "answer": "event.dexnet.one"
    },
    {
        "question": "Доступность функции:",
        "answer": "\nФункция пополнения криптокарт снова доступна для пользователей."
    },
    {
        "question": "Обновите приложение:",
        "answer": "Проверьте, что у вас установлена последняя версия приложения DexSafe на iOS или Android."
    },
    {
        "question": "Где обновить:",
        "answer": "Проверьте обновления в App Store или Google Play."
    },
    {
        "question": "Автоматическая активация:",
        "answer": "После обновления функции активации и пополнения криптокарты будут доступны автоматически."
    },
    {
        "question": "Кто может вывести бонусы:",
        "answer": "\nПользователи, которые активно развивают партнёрскую сеть и чьи партнёры используют ноды в сети DexNet."
    },
    {
        "question": "Накопленный бонус в токенах:",
        "answer": "Бонусы за ноды, которые работают в сети партнёров, теперь доступны к выводу."
    },
    {
        "question": "Где вывести бонусы:",
        "answer": "\nБонусы можно вывести через личный кабинет на платформе DexFreedom."
    },
    {
        "question": "Кто может вывести токены:",
        "answer": "\nПользователи, которые поддержали компанию и разместили предзаказ на ноды до 18 декабря 2023 года, получали подарочные токены DEXNET в личном кабинете DexFreedom."
    },
    {
        "question": "Периодичность:",
        "answer": "Вывод токенов доступен раз в 30 дней."
    },
    {
        "question": "Количество:",
        "answer": "Можно выводить 1/12 от накопленного баланса с тикером \"X\" каждый раз."
    },
    {
        "question": "Где:",
        "answer": "Вывод осуществляется через личный кабинет на DexFreedom.com."
    },
    {
        "question": "Авторизация:",
        "answer": "Войдите в свой кабинет на сайте DexFreedom.com."
    },
    {
        "question": "Транзакции:",
        "answer": "Перейдите в раздел \"Транзакции\" и нажмите кнопку \"Перевести токены\"."
    },
    {
        "question": "Адрес кошелька:",
        "answer": "Введите адрес вашего кошелька DexNet Bep20 (его можно скопировать в личном кабинете на DexNet.one в разделе \"Финансы\" → \"Пополнить\")."
    },
    {
        "question": "Примечание:",
        "answer": "Указывать сумму не нужно — система автоматически отправит заявку на вывод 1/12 от накопленного баланса."
    },
    {
        "question": "Подтверждение заявки:",
        "answer": "Подтвердите заявку вывода по электронной почте, привязанной к вашему кабинету на DexFreedom.com."
    },
    {
        "question": "Ожидание:",
        "answer": "После подтверждения вывода кнопка станет недоступной на 30 дней, и таймер поможет вам отслеживать, когда можно вывести следующую часть токенов."
    },
    {
        "question": "Дополнительные сведения:",
        "answer": "\nТаймер в кабинете помогает пользователям не забыть о возможности вывода очередной части токенов через 30 дней."
    },
    {
        "question": "DexNet:",
        "answer": "Децентрализованная система хранения данных"
    },
    {
        "question": "Основная деятельность:",
        "answer": "\nDexNet — это децентрализованная система хранения данных, использующая физические ноды для распределённого хранения информации по всему миру."
    },
    {
        "question": "Что такое ноды:",
        "answer": "Ноды — это небольшие устройства, которые размещаются по всему миру. На текущий момент ноды находятся в более чем 50 странах."
    },
    {
        "question": "Кому принадлежат ноды:",
        "answer": "Ноды находятся в собственности клиентов DexNet."
    },
    {
        "question": "Сжатие данных:",
        "answer": "Когда пользователь отправляет данные в децентрализованное облако хранения DexNet, данные сжимаются в контейнер."
    },
    {
        "question": "Фрагментация данных:",
        "answer": "Контейнер с данными разбивается на фрагменты, которые распределяются по нодам (устройствам) по всему миру."
    },
    {
        "question": "Восстановление данных:",
        "answer": "Когда пользователь хочет вернуть свои данные, все фрагменты собираются в единый контейнер на устройстве пользователя."
    },
    {
        "question": "Дешифровка:",
        "answer": "Дешифрация данных происходит только с использованием ключа, который есть только у владельца данных. Это гарантирует, что никто, кроме владельца, не может получить доступ к информации."
    },
    {
        "question": "Ключевые преимущества:",
        "answer": "\nВысокий уровень безопасности и приватности, так как доступ к данным имеет только владелец ключа.\nГеографически распределённое хранение данных, что делает их более защищёнными от потерь."
    },
    {
        "question": "- Период действия:",
        "answer": "С 24 сентября до начала 13-го блока токеномики."
    },
    {
        "question": "- Участие в акции:",
        "answer": "Для участия нужно приобрести ноду DexNoda на сайте [DexFreedom.com](https://dexfreedom.com) и 3 билета на розыгрыш Lamborghini Tecnica Huracan на [huracan.dexnet.one](https://huracan.dexnet.one)."
    },
    {
        "question": "- Вознаграждение:",
        "answer": "+100 токенов в день за активированную ноду, что эквивалентно +3000 токенов ежемесячно до завершения акции."
    },
    {
        "question": "- Начало начислений:",
        "answer": "Через 7 дней после приобретения устройства и 3-х билетов. Последовательность покупки не важна, но все условия должны быть выполнены."
    },
    {
        "question": "- Сроки активации:",
        "answer": "У вас есть 4 недели с момента выполнения условий, чтобы активировать ноду в сети DexNet. Если нода не активирована, начисления токенов приостанавливаются."
    },
    {
        "question": "- Для фиксации выполнения условий необходимо обратиться в поддержку на [DexNet.one](https:",
        "answer": "//dexnet.one) и предоставить хеш транзакции покупки билетов и номер ордера ноды."
    },
    {
        "question": "- Обязательный стейкинг:",
        "answer": "Для акционных токенов обязателен стейкинг на 12, 24 или 36 месяцев."
    },
    {
        "question": "1. Покупка ноды:",
        "answer": "Все покупки ноды, как в полной оплате, так и в рассрочку, учитываются в акции."
    },
    {
        "question": "2. Тариф \"500\":",
        "answer": "Если до 24 сентября вы приобрели тариф на 500 USDT, то при доплате 1000 USDT вы также участвуете в акции после приобретения ноды и 3 билетов."
    },
    {
        "question": "3. Тариф \"50\":",
        "answer": "Если вы приобрели тариф на 50 USDT до 24 сентября и оплатили ключ активации ноды за 1500 USDT, вы также участвуете в акции после приобретения ноды и 3 билетов."
    },
    {
        "question": "Стоимость участия для новых клиентов:",
        "answer": "\n- 1500 USDT — Ключ активации ноды DexNet.\n- 145 USDT — Физический девайс (нода).\n- 130 USDT — Растаможка и доставка в течение недели.\n- 150 USDT — Три билета на розыгрыш Lamborghini Huracan и 70 призов от Apple."
    },
    {
        "question": "Итого:",
        "answer": "1925 USDT за полное участие."
    },
    {
        "question": "Продолжительность бонуса:",
        "answer": "\n- Нода будет получать вознаграждение в токенах DEXNET в соответствии с блоками токеномики + 100 токенов в день до 13-го блока (примерно 7 месяцев)."
    },
    {
        "question": "[YouTube](https:",
        "answer": "//youtu.be/BnzjctpzX8g)"
    },
    {
        "question": "[RuTube](https:",
        "answer": "//rutube.ru/video/private/50829fa7c35081d4c7ce1e9585796e22/?p=MqkHAWOjy5qBQhzZaiZM5g)"
    },
    {
        "question": "Дизайн:",
        "answer": "Полностью обновлённый, стильный и современный интерфейс люксового качества."
    },
    {
        "question": "Производительность:",
        "answer": "Улучшенный запуск и подключение к сети — теперь быстрее и удобнее."
    },
    {
        "question": "Оптимизация памяти:",
        "answer": "Приложение стало более эффективным благодаря оптимизации выделения памяти, что позволяет работать без задержек."
    },
    {
        "question": "Отображение начислений:",
        "answer": "Новый способ отображения доходов — все начисления теперь удобно видны в одном месте."
    },
    {
        "question": "App Store:",
        "answer": "DexPoint на App Store"
    },
    {
        "question": "Google Play:",
        "answer": "DexPoint на Google Play"
    },
    {
        "question": "Важно знать:",
        "answer": "\nЭто не последняя версия приложения, однако разработчики уже работают над следующими обновлениями, в том числе улучшением обратной связи с пользователями.\nОбратная связь приветствуется — разработчики ждут ваших впечатлений и комментариев."
    },
    {
        "question": "Дата изменения:",
        "answer": "С 1 октября 2024 года."
    },
    {
        "question": "Причина:",
        "answer": "Повышение стоимости билетов на грандиозное мероприятие DexNet, которое состоится в декабре."
    },
    {
        "question": "Последний шанс:",
        "answer": "У вас есть возможность приобрести билеты по текущей цене до конца сегодняшнего вечера (30 сентября)."
    },
    {
        "question": "Призыв к действию:",
        "answer": "Спешите, чтобы не упустить шанс купить билеты по выгодной цене и гарантировать себе участие в мероприятии."
    },
    {
        "question": "Дата и место:",
        "answer": "15 декабря 2024 года, Дубай."
    },
    {
        "question": "Продолжительность:",
        "answer": "3 дня."
    },
    {
        "question": "Программа:",
        "answer": "Участников ждут роскошная локация, успешное окружение, незабываемая энергия, программа, которая изменит жизнь, а также розыгрыш крутых призов."
    },
    {
        "question": "Ссылка:",
        "answer": "https://event.dexnet.one/"
    },
    {
        "question": "Дополнительный бонус:",
        "answer": "При подключении ноды в сеть DexNet можно получать +100 токенов DEXNET ежедневно."
    },
    {
        "question": "Условия участия:",
        "answer": "\nБонусные токены начисляются в течение 24 часов после обращения в поддержку, но только после покупки ноды и 3 билетов на розыгрыш.\nВсе покупки должны быть совершены после 24 сентября, но последовательность их не имеет значения.\nНеобходимо активировать ноду в сети в течение 30 дней после выполнения условий, иначе начисление токенов приостанавливается."
    },
    {
        "question": "Как подтвердить участие:",
        "answer": "\nСвязаться с поддержкой на сайте DexNet.one.\nПредоставить хеш транзакции покупки билетов и номер ордера ноды, приобретённой после 24 сентября."
    },
    {
        "question": "Стейкинг:",
        "answer": "50% от начисленных токенов должны быть помещены в стейкинг на 12, 24 или 36 месяцев."
    },
    {
        "question": "Важно:",
        "answer": "Стейкинг на 3 месяца будет недоступен с 7 октября, а на 6 месяцев — с 14 октября."
    },
    {
        "question": "Стоимость участия для новых клиентов:",
        "answer": "\n1500 USDT — Ключ активации ноды.\n145 USDT — Физический девайс (нода).\n130 USDT — Получение ноды в представительстве.\n150 USDT — Три билета на розыгрыш Lamborghini Huracan и 70 призов от Apple."
    },
    {
        "question": "Итого:",
        "answer": "1925 USDT за полное участие."
    },
    {
        "question": "Преимущества:",
        "answer": "\nНода будет получать вознаграждение в токенах DEXNET в соответствии с блоками токеномики + 100 токенов в день до 13-го блока."
    },
    {
        "question": "Сроки акции:",
        "answer": "\nАкция действует до 15 декабря. После этой даты условия будут пересмотрены."
    },
    {
        "question": "Дата мероприятия:",
        "answer": "11-14 декабря 2024 года."
    },
    {
        "question": "Место проведения:",
        "answer": "Отель Hilton Dubai, Дубай."
    },
    {
        "question": "Кол-во участников:",
        "answer": "Всего 100 участников."
    },
    {
        "question": "Повод:",
        "answer": "Мероприятие приурочено к Дню Рождения DexNet (через три дня после мероприятия)."
    },
    {
        "question": "Формат:",
        "answer": "Интенсивное обучение, отдых и нетворкинг."
    },
    {
        "question": "Доступность билетов:",
        "answer": "Осталось менее 100 билетов."
    },
    {
        "question": "Где приобрести:",
        "answer": "Билеты доступны для покупки на главной странице личного кабинета DexFreedom."
    },
    {
        "question": "Оплата:",
        "answer": "Оплатить билеты можно только с внутреннего баланса."
    },
    {
        "question": "Комиссия:",
        "answer": "За каждый проданный билет рекомендатель получает 10% комиссии."
    },
    {
        "question": "Доступность средств:",
        "answer": "Комиссия начисляется сразу и доступна к выводу."
    },
    {
        "question": "Примечание:",
        "answer": "Продажа билетов не влияет на оборот и не учитывается для достижения показателя x5."
    },
    {
        "question": "Прогресс-бар:",
        "answer": "Ведётся работа над добавлением прогресс-бара для отслеживания выполнения промо. Уведомление о готовности будет опубликовано в официальных каналах."
    },
    {
        "question": "Значимость мероприятия:",
        "answer": "\nУчастники мероприятия получат доступ к инсайдерской информации и смогут обучиться у лидеров команды DexFreedom."
    },
    {
        "question": "Новый лимит:",
        "answer": "Лимит на вывод токенов DEXNET в личном кабинете снижен с 1000 до 500 токенов."
    },
    {
        "question": "Значение обновления:",
        "answer": "Теперь пользователи могут выводить свои токены, достигнув меньшего порога, что упрощает доступ к средствам."
    },
    {
        "question": "7 октября:",
        "answer": "Завершение приёма токенов DexNet в стейкинг на срок 3 месяца."
    },
    {
        "question": "14 октября:",
        "answer": "Завершение приёма токенов DexNet в стейкинг на срок 6 месяцев."
    },
    {
        "question": "Значение для пользователей:",
        "answer": "Пользователям важно учесть эти сроки, чтобы своевременно принять решение о стейкинге своих токенов."
    }
]